# dan pr
 Список использованных технологий HTML, CSS, JS, GULP, NodeJS Состав участников проекта Белов Роман, Момот Богдан Какие задачи выполнял кто из участников Белов Роман - задание для студента 2 + сборка;  Момот Богдан  - задание для студента 1 +тестирование сборки.